大家點睇香港未來五年經濟

是咁的，小弟就黎畢業，外國濕鳩科。
準備搵第一份Full Time.
知道呢度都係小學雞佔八成，想借此post引啲高質高登仔蒲頭討論下

大家點睇香港黎緊幾年經濟環境，各行業走勢？
支那會爆既話幾時會爆

支五年一定唔爆
香港就唔知喇

同意支仲可以頂多十年八年
但我睇香港樓價唔頂得好耐 起碼跌兩三成

😀

香港獨立

真係開個po都要踩下人拎優越感
港同支爆唔爆我就唔撚知
但你就實聽無人請啦

物價 樓價會升得更快
人工就不變(僱主聲稱經濟差)
本身有樓收租/炒樓果班繼續暴發 普通人就繼續做狗

如果連你都覺得會爆，咁啲既得利益者點會唔做野?
所以強國係冇可能爆，最多係經濟疲弱
除非好似08海嘯咁突然爆啲冇人預到既大鑊野

你已經答左

經濟同政局有好大關係
所以大陸死都唔可能俾香港爆
呢幾年香港經濟一爆個管治權就無

最多就係慢慢陰乾
食你唔飽餓你唔死